# Реализуйте алгоритм обхода игровой доски для получения информации о текущем состоянии игры.

## Входные данные:

- переменная gameField - вложенный массив, хранит информацию о состоянии клеток поля:
  ‘x’ - в клетке поля стоит крестик;
  ‘o’ - в клетке поля стоит нолик;
  null - пустая клетка.

Пример:

    const gameField = [
      [‘x’, ‘o’, null],
      [‘x’, null, ‘o’],
      [‘x’, ‘o’, ‘o’]
    ];

## Выходные данные:

### Cообщение о состоянии поля:

- ‘Крестики победили’ - на игровой доске есть 3 заполненные клетки с крестиками (по горизонтали или по вертикали или по диагонали)

- ‘Нолики победили’ - на игровой доске есть 3 заполненные клетки с ноликами (по горизонтали или по вертикали или по диагонали)

- ‘Ничья’ - на игровой доске нет 3 заполненных клеток с крестиками или ноликами (по горизонтали или по вертикали или по диагонали) или есть 3 клетки с крестиками и 3 клетки с ноликами

Пример:

    ‘Крестики победили’ - так как есть 3 заполненные клетки с крестиками по вертикали

Код работает в онлайн песочнице: https://plnkr.co/edit/
